今屆世界盃卡雲尼真係食咗春藥咁款

啲把握力高咗幾成